雲加點解咁僧曼城? 一入fifa做高層就撚鳩曼城

咪屈

罰鏝係uefa

雲加啲針黎

wenyeye [adore]

爺爺唔係私怨能

雲sir做嘢唔洗你教